有冇人成日都拒絕唔到人

明明有好多次比人約出街做咩都好都唔係好想去
但係俾人講講下又會諗自己會miss out 野都會去左
跟住去到又會覺得悶/攰 決定下次唔去之後無限loop

唔去一次睇下點

Same here

唔去咪唔去